(餐廳眾生相)一個家庭多問題真係慘撚過死

話說頭先食飯 隔離枱係2件廢老帶住個11~2歲嘅o靚妹 等緊其餘家人埋位 (1家6口)
中途件o靚妹問佢個廢老呀公借電話call爆佢老豆老母叫佢哋快啲到

好啦 一家到齊 淨係揀食咩都揀咗10分鐘
中途2個女就係咁玩手機 郁嚟郁去
畀老母鬧咗N次都重係要繼續做 重要扮冇玩手機博懵

揀嘢食嘅時候要a又ban b又ban 咁樣都叫一家人食飯咩 有強權無公理

個老豆又係廢中一個 咩事都係老母處理晒
自己就戇撚鳩鳩 縮埋一嚿

到啲嘢食嚟咗啦 個老母拎個碗幫啲女夾餸嗰陣
個女已經餓狗搶屎咁一嘢搶咗個碗去食
搞到老母又發脾氣話鳩佢 個女就反駁: 肚餓呀

食食下個女再夾啲麵落自己碗到
點知手勢唔好 將啲麵好成功咁夾咗落張枱到
老母又鬧鳩佢 點解要咁樣夾呀 浪費晒啲食物

跟住食食下個細女走去夾大女啲嘢食 老母又鬧鳩佢: 食完自己嗰碗先夾啦 做咩要咁急呀 細女又解畫: 驚家姐一陣食晒

一家人 居然食一餐飯都可以衍生到咁撚多嘅問題出嚟 呢個老母真係好撚難做 又要服侍住啲廢老 又要湊住啲化骨龍 重要成日頂嘴
隔離個老公又成碌撚咁 有事唔幫淨係識落命令
喺隔離聽到都覺得依家人好撚可悲
令我頓時意識到自己屋企人原來係咁好

依啲周街都係 更離譜都有

唔識教就會咁

平時喺街見啲一家人/同自己屋企食飯
都係開開心心 有傾有講
但係呢家人 真係8成講嘢嘅原因都係鬧人 駁嘴
廢老有廢老自己食 啲細嘅就繼續搶嘢食 夾嘢食 同埋做啲極容易畀老母鬧嘅行為
重要咁快就4個負皮 係咪除咗2件廢老 其餘嗰4件已經入嚟負皮我

大部份窮人基層都係咁

啲家長以為把口 / 眼神 / 個樣惡就可以用嚟教仔女
完全冇諗過咩叫教育
廢老唔插手我覺得還可以
個老豆成碌撚咁由得自己生出嚟嘅仔女嘈冤巴閉 駁嘴駁舌 錫自己老婆嘅都會出聲話啲仔女啦下話 男人老狗一家之主 重好意思繼續成個旁觀者咁

窮都重生2件出嚟玩鳩自己

有香港人養 不知幾開心
6個人間公屋 大過你
生4件大把津貼 過年有3糧

啲人唔識教真係唔好生好過

為間公屋 日日家嘈屋閉 心浮氣躁 值得咩
係就係有錢銀上嘅津貼 心靈上嘅壓力 損失又難保有一日唔會爆煲

呢班垃圾生出黎都係垃圾

我喺隔離聽到成個人好down
心諗 咁嘅家庭畀我係其中一份子應該會反撚咗張枱 殺撚晒班仆街
都總好過出街食餐便飯都要出咁多醜

x o o
o o x
2個廢老重要係坐x位
都可以幾乎將所有嘢視而不見
有幾垃圾就真係一眼睇晒

出街食飯未見過 多數都係和睦相處 就算教個小朋友都好聽話

就算有細路嘅家庭都未見過咁撚刁蠻
成隻野狗咁 最令人討厭就係以為自己有小小聰明就可以瞞天過海呃到自己老豆老母
成餐飯都係勞氣住咁食 幾好食都冇用啦
受氣勞氣都谷爆肚

呢D好普通啦

要出晒手反埋枱先叫特別 ?
細細個都咁 再大啲真係不敢想像

唔識教真係咪撚生
生d劣等人種出黎溝淡純正香港人

純正香港人呢樣嘢太多分歧都冇可能有共識
我不予置評
但係愈嚟愈多劣等人種出現喺香港呢樣就真嘅

而家係唔識教愈要生
識教就愈唔想生

Idiocracy 呢套電影好大可能會變成事實

以為惡 管教 就教到人 真係錯晒
依一套用係貴族身上就得

識教就愈唔想生
係咪驚教出嚟同其他怪獸產物太大不同會被排擠

咁係因為貴族要奉承長輩去得到佢哋想要嘅嘢

你講套戲又幾過癮咁 睇下先